連登打一句有聲音的句子大賽

想偷我雞？

香港仲有得救，
香港仲有最後嘅防線，
我哋仲有一個獨立嘅司法系統，
你同我(停頓)都會相信嘅。
而呢一樣嘢，獨立嘅司法系統，
如果有任何人想搞佢嘅話─OVER MY DEAD BODY!!

個人無事咪好囉

有聲師

我想離開呢個世界

我入到嚟

你個嘢壞咗

拔萃有個大仆街

你個野壞左呀

你大我呀？

有殺冇賠 ！

Baby shark dodododododo~

我有壓力 你有壓力

don don don donki

Donki相戀意中人 大拖有特價
早買壽司卷極好味 do do do ki ki

嗚嗚嗚凳櫈櫈登

偉！

堅決反對
外部勢力

邊間教會

你在南方的艷陽裡，大雪紛飛

Hugo1991

er⋯⋯er.......er

請坐低～～

有無聲？

港獨之母

我今日心情好撚曳

開局一定要十連抽

愛…德…華…大…哥…哥…

放佢走 失民意

我～想～要～豬柳蛋漢堡仲要麥樂雞餐～

_ _ _ _ ，_ _ _ _

小雲同小吉好重要

電腦大爆炸！

Y！U！U！

Hey you?

記你老母

啲女人好撚古惑架

周秀娜你今次仲唔死

我要殺死丁力呢個仆街

宜野依野意夜而野衣嘢~

登登登凳 登登登戥

成碟青瓜過大海

呢度係公海，唔可以亂來嘅
巴拿馬總統同我都算有D交情
你試下行出窗口望下睇下望唔望到大嶼山？

係咪公海？

電腦分析，65%係7，35%係JACK，唔係7就係JACK

我而家好淫呀

好賤呀

係，各位網友

人在遠方 蟬沒有和唱
呀！！！！！

你係阿希？

恰鳩我?

Fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

Happy Happy 去利賓納園地

頂住咗

窮人生仔正仆街

阿 死黑警

我要揸GTR

邊個搞我後面！！！

神奇 頂級 超卓

後果自負 後果自負

雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞

雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞 全部都係雞

雞 全部係雞 全部都係雞 全部係雞 全部都係雞 全部係雞 全部都係雞

三萬蚊

唔好搞我後面！！！

有班警柒毅進仔～人又廢～又要威～

123 六點小

偉~喺度嗎

主能夠

濕撚哂 唔撚驚

我屌你老母邊個踢我

喂 喂 企開啲啦 屌你老母

一般貨色！

喂 你着左我對西瓜喎

嗚 我有老公

白雪呢個名真係好難聽 好難聽